Admin ban撚咗三上悠亞未？

未

含撚啦

秒回

Admin 要back up post

因為有巴打報左警

Ok

推